忍唔住笑 地產經紀馬路中心派樓盤傳單搶客 遭穿梭巴狂撞口鼻噴血

地產經紀馬路中心派樓盤傳單搶客 遭穿梭巴狂撞口鼻噴血

唔好咁啦揾食5姐……
但彈飛左幾米真係忍唔住

擺明就係企馬路捷車 叫人睇樓啦 阻住哂

點解aa 叫aa

撞得好

好撚搏喎